畫面每秒lag一下

電腦聲畫每秒都會停頓一下 會係乜問題
有時放置一陣/隔夜開機就無事 boot機就一定會有
有時無事 開csgo玩一陣就會開始
有超開頻
7700k
z270
antec hcg 620
2080

係咪個mon出事

唔係mon
usb output會跟住一齊lag

cpu Full load ?

7700 K 可能唔夠力食張2080

拔GPU，用cpu內置顯示卡玩，睇下有冇事

換2080之前已經有尼個症狀
有無全能o既硬件神告知我點解決

打機果時cpu溫度幾多

去工作管理員睇下有無咩背景程式搞鬼

有冇開左輸入法

cpu <90% <80°C

開機入windows 轉圈有冇lag?

停左個超頻試左先，
一聽就覺得係時脈問題